Part time騙案?

是咁的

小弟從未申請過 part time
但就近幾年都間唔中有人打來話我apply左

上網搵見有人話係垃圾電話呃人見工sell保險
但係一來公司唔同 二來佢地又神奇地叫得出我個姓
老老豆豆我又唔係陳李張黃何啲大路姓
好明顯係真係有我資料

試過叫佢地幫我取消 不過諗下都知一定唔會有用
因為佢地都唔知經幾多手先拎到我啲資料
有無人都遇過 知究竟係咩事 同係咪已經搞唔掂